好灰 唔知點算好

下個月就要上庭 好驚打唔甩

有冇人可以陪我傾吓偈

想像都覺得好驚

到時會聲援你

我都俾狗咬過
但因為鳩拉路人
無樓主咁嚴重

樓主搵左律師未
求神拜佛都唔好撞到紅底狗官

手足試下做其他嘢分散注意力？同一件事諗太耐好易鑽牛角尖

我可唔可以問係邊區架 ？依到永遠有人撐你架

終審法院嗰度？

樓主頂住

加油💪

祝福樓主

無事架!!!!

冇事咖

加油，頂住

加油，要相信自己會無事！

連登仔多謝你就真 做我地嘅condom

好啦

嗯

頂住呀手足!

留主加油！支持！

誠心幫樓主祈求遇到徐綺薇/沈智慧 紅官退散
好人有好報 一定會遇到公正清官

可能唔夠料撤控呢！或者遇到好官都未必要坐
之前去觀裁一庭聽左單案，薇姐審
個手足斷正堵路都只係自簽2000守行為+1000堂費，冇案底

一定冇事架